霓虹熄了 世界漸冷清

煙花會謝 笙歌會停

你唱撚完啦 我地接乜撚

mk